CLS老解九龍塘放煙花

放撚左3分幾鐘
屋企隻狗比佢嚇到係咁吠

原來係你隻狗喺吠